巴絲試過「最痛」嘅一次經歷係點？

磚：上籃落地踩到人咬柴成舊骨走咗位，痛到暈咗

破處

生仔

男朋友唔用ky後入

小妹first time with bf

釘臍環

巴打你當時邊度痛？

男人老狗釘咩臍環

邊個頭

條jer 畀lift門夾住

腳趾尾撞到牆角

唔覺有幾痛

利申試過

唔痛喎

點解lift門會感應唔到

成世人最痛只係咁

應該同我咬柴有得揮

比人無情力打中個春袋

做野爬梯唔小心比啲突出位撞到上五寸下五寸
痛到上腦

舊式工廈

踢波入球慶祝,唉都係唔講落去

個頭俾人斬甩咗

愛貓因病離世

算幸運囉

first time with bf TOO

心痛

可否形容吓點痛法？

貓貓

賭波輸左5萬幾蚊

滑雪，心口先落地，肺成個氣球，落地一刻壓力，好似想爆肺，透唔到氣

個細路打我大肶，打打下打左個春袋到
好似全身所有感官去哂下面，比鎚仔一野鍋落來咁

做乜鳩

俾前男友破處

比醫生冇麻醉咁啪斷已經生番埋但唔啱位嘅手指骨再對番啱位打石膏

婆婆過身

紋身 手骨位

肯撚定係腎絞痛 試過既人會明我講咩 同生仔同級

我都試過，又唔使紅字咁誇掛
不過真係行路都行唔到
我試過隻腳整到見骨我用水沖左下，好似仲痛

賭撚死不足惜

想知咩原因導致腎絞痛？

咩事整到見骨

絲打？ 紋完靚唔靚

請節哀

比人用步槍打到右腳脾

絲打當時唔夠水？

條細路明顯有心

好高落地？

打籃球篤魚蛋，手指尾最後果兩節篤到打橫，之後自己啪番岩位繼續打

踢波果陣甩咗粒lin

睇住巴塞4:0

俾人

跌親撞甩門牙

張家輝本人？

無麻醉 縫左幾針
係外國
好似層皮俾人扯走咁

寂寞憔悴 你個閪窿無水

zip 腳閪落地獄

割包皮

咀唇縫針

1層樓既高度跌落黎 手掌落地關節位骨爆晒

乳頭

look咗落樓梯，好彩無傷口，但係拐下拐一下咁，要行下坐下咁，諗起都覺得痛

仲有mock智慧牙打麻醉同麻醉完果下 個人會講嘢唔清唔楚咁

試過食硬痛 咬崩牙 搞到要補牙

斷智慧齒

放膿冇用麻醉藥，差啲休克

跌倒 手腕骨裂 睇完跌打依為無事繼續搬貨做野
無耐又痛返 去睇醫生話埋左口做唔到手術 痛到依家都痛
都唔知係咪佢昆我 搞到我無再睇醫生由佢痛

裂骨痛過脫臼 但我好享受個種痛

好細個得幾歲

痔瘡

分手

打波 失平衡同時間斷哂兩隻手

我都試過喎，嗰次仲要有碎骨
但係冇痛暈咁誇張

Dup低頭玩電話 條頸抽筋 係地鐵人群中痙攣

我玩劍擊嗰時俾把劍劈中右丸
差d痛到以為爆咗

爸爸走果時

細個果陣有個海天堂既廣告係成班人係海邊耍功夫既
我睇完又走出走廊跟住做
跳起rider kick果下學埋個廣告撻落地
一撻落去之後透唔到起 個肺谷住谷住
我以為我會窒息死 嚇撚死我
好彩隔十幾秒透得返氣

希望巴打你塊面好返晒啦

小學嘅時候係社區中心排隊去洗手間，隻手放左係門較位，隻門係上面有門弓嘅實木門，一關起夾手指果下⋯⋯

十指痛歸心

戴綠帽

初戀女友話想自己一個返屋企，唔需要我陪

自此冇再見過佢

去做蜜蠟脱bikini位D毛
第一次真係脱到出哂汗

假？
有d動作大，力道細咁

踩lego

傷大陣去睇跌打果陣

細個割包皮
麻醉藥過左但手術未做完，痛到仆街

痛風，帶綠帽

冇著衫踢波
學D足球員胸貼地咁滑地下

盲腸炎
痛撚到神智不清

仲唔腫到成粒魚蛋咁

做咩唔麻醉

好仆街，你有冇插返佢

細個小學係第十二級樓梯跌落黎

不過無咩事， 心口一片瘀晒only

個po睇到周身唔聚財

可能係打機打太耐
個膊頭兩個位痛到瞓唔到
真係痛到喊出嚟
又唔方法即刻唔痛
捱住痛咁瞓兩個鐘

係百佳推車仔撞到隻腳

踩Lego

搭小巴落車撞到個頭

比車撞,臉骨裂,手骨斷,肋骨斷差啲插穿肺,賓周對上瘀左一大忽,

係欄杆上面失平衡，大大力剉中蛋蛋
蛋蛋又黑又腫又流血，入咗廠三日

佢出咗咩事

有幾痛呀

細得濟

Kobe都有上連登

腳指尾撞到櫃角

腎石 兩年兩次

連拗兩次柴

唔用麻醉藥係額頭縫左七針
當時先小四 但縫緊個陣已經要幾個大人夾手夾腳㩒我係張枱到

斷鎖骨

點解咁密 巴打一日幾多杯奶茶？

做咩唔麻醉？

撞車？

個次係去大陸旅行撞穿頭 係大陸醫院縫埋
唔好話麻醉藥 淨係等緊個陣都只係係咁易幫你包下 比杯水你自己坐係到等 完全無人理你咁
最後成個trip包住個頭

打飛機打上癮

美式足球

笑著哭最痛

落樓梯冼腳成個人坐係到
結果尾龍骨骨裂

腳指撞牆角

做手部小型手術
途中麻醉藥效過咗
以為自己頂得住忍咗一陣
點知愈來愈痛
最後都要同醫生講補麻醉針

佢俾人破後處就梗係後欄痛啦

🌻

係籃球場打手球咬柴 由3分線碌到去底線

巴打今日仲有幸上連登吹水已好好彩

喺馬路邊企出咗少少 俾駕車輾過腳指 痛撚到暈咁滯
嗰下終於明點解人哋話十指痛歸心

痛風

女同學無情力拍中春袋

第一次反包皮。個醫生好快手咁反。我痛足2日

係八仙俾火燒

巴打食少啲煙

睪丸扭轉

比人起飛腳腳㬹鋤中春袋
成個人比佢踢跌左10分鐘起唔到身

唔知 嗰時拍咗個幾月，佢同朋友去旅行，去完返嚟接佢機，送佢返屋企途中同我講呢d野

之後睇跌打，痛到仆街

真人真事

太撚細

2米撻落地
膊頭落先
痛撚到暈左

踩親lego

成支牙籤插咗落手指到 痛到講唔到嘢

比captain 打左一拳上天

推

甩咗都唔係最痛，最痛係甩一半吊吊fing先痴線

好想試

俾前女友係咁踢春袋

斷鎖骨，斷果陣只係成隻手忽然間出唔到力，腎上腺素頂住

之後就仆街喇，鎖骨只要個胸一用力就會拉埋錯位，戴背帶拉住都成日骨磨骨，磨到有聲，痛鳩左兩個月

洗傷口

姓陳？

剝智障齒

應該係爆頭

會唔會係指甲入面呀，真係痛到仆街

打開熱水煲個蓋，隻手冇避開，啲蒸氣一嘢湧上嚟....

近距離俾人請我細佬食波餅

細個嗰陣噴隱形膠布

中學果陣打波
搶板果陣俾人撞低
結果落地果陣隻左腳膝頭扭左野
好清跪既”啪”一聲 差唔多全場聽到
痛到講唔到野 出唔到聲
好似過左5分鐘左右我先有力氣講話好似有野斷左

最後白車入院
大脾骨裂左 左膝內韌帶斷左
留醫左1個月
3個月冇返學

原來打波都可以係高危活動

燒傷唔痛 最痛係洗傷口 重要係心口

未破處

成個呀叉咁？

剷左粒lin

訓覺碌落床

腸胃炎 痛到有一刻好似就死咁

落樓梯唔知做乜鳩落最到地面個下拗柴
拗晒兩隻腳
之後幾日去完廁所要用力起身個下疼到喊出黎

小學時玩人疊人差啲缺氧死

當時一個唔留神瞓咗係啲軟膠墊度（平時比人坐係度睇書

跟手比差唔多十個仆街疊住，嗰幾十秒野又講唔到，又抖唔到氣，個刻以為自己會

好慘